偲嫣其實係暗黃

之前成日有人講 同路人有唔舒服去差館先 最緊要有事 3萬tks 槓槓槓...
咁多個得偲嫣做得最好 最徹底 最唔要命
手足唔係condom

超級播毒師